iPhone 5 上 iPhone 8 plus

iPhone 5 值唔值得upgrade 去 iPhone 8 plus????

定係上 iPhone 7 plus ?

一上上個double 啦